［罪人] 謝雲奴70米長途奔襲破門

勁到

踢完中超既人係特別勁d

去完支超吸毒氣食地溝油 射波都有埋

回家吧ger b

睇佢對祖記果場仲有大把貨

懷仔

咁跑法條髮線又後多兩寸

熱鳥一個扭晒全場玩埋變速入世界波
牙朗最多都係係前半場推幾步射d easy 波
估唔到牙朗係西甲比美斯食住
黎到意甲諗住一人獨大 點知比罪人奴騎住

好勁

最尾個下特登射柱邊刷入

勁過IWOBI 好多

屌你老母奔咩撚野襲

拜左未

謝雲奴一碼射失.gif

唔睇樣以為係KAKA

其實佢扭波不嬲都好撚勁 係最後一下傳/射衰到仆街 依家..

雲加死老野迫走人

中超踢唔掂,意甲返生